細個聽嘅鬼故 驚到依家

細個訓覺聽表姐講故仔，應該吾系真人真事，但都好驚：

有對情侶拍左七年拖，男主因爲移情別戀同女主講分手，女主因爲太愛男主就不斷挽留，但男主心意已決就無理女主，女主最後睇吾開走左去跳樓，跳落樓嗰陣倒豎沖爆頭死左。

如是者 過左將近三年，男主行街嘅時候，有個僧人突然拉住左佢，皺眉望住佢 話佢大禍臨頭，呢啲時候正路都會當佢系神棍想呃錢，但個僧人問佢系吾系曾經有個女仔為佢而死，男主就開始停下腳步，但都無岀聲答個僧人，個僧人就話男主身邊有股好勁嘅冤念，仲話時辰到就會向佢索命，最後同男主講左一番說話就轉身離開。

「只要到個女仔死後第三年嘅死忌，將佢留低嘅一套衫摺整齊，放系床頭，當晚千祈吾好番屋企訓，天光先好番去，過左呢晚就無事。」到左當晚，男主真系照僧人所講 巢番女主過往嘅衫，摺到整整齊齊，放系床頭，吾同既系，男主無岀街，反而留左喺屋企，匿埋喺床下低，想知個僧人講嘅野堅定流⋯

凌晨三點嘅時候，半掩嘅房門「嘠——嘠——」自己開左，床下底嘅男主醒左一醒，慢慢聽到「嘭— 嘭— 嘭」聲愈黎愈接近自己，擰歪面一睇？

同女主對眼對視「我搵到你喇⋯⋯」
（完）

（因為女主當年系倒豎沖死，所以腳上頭下咁番黎，嘭嘭聲系個頭撞地嘅聲 ）

我嗰晚真系完全訓吾著⋯大個左屋企換床，見到床低有隙都一定吾會考慮

pikaboo

吾系甘牙XDDDDDD

吾你老母
系你老母
甘你老母
牙你老母

我聽既version係斷左頭
得個頭返黎去到床底就見到佢

出名吖

好似腳上頭下有畫面啲喎

平生不作虧心事，夜半敲門也不驚

岩⋯ 但系有想像力諗到都會驚驚地

呢個鬼故我第一次聽係10歲左右
收音機聽番黎
一直驚到而家30歲人, 個畫面重係好驚

腳上頭下果個畫面, 而家諗起都震一震

系你老母咩

但樓主你個version 差少少野
男主係床下底聽到「嘭! 嘭! 嘭!」之後
因為之前師傅叫左佢無論發生咩事, 有咩聲, 都唔好打開眼

所以男主果刻仍然係閉眼

一直等左幾粒鐘, 佢唔知個天光未
但因為無晒聲, 佢就打開左眼...

點知原來隻女鬼腳上頭下, 咁樣望住左佢幾粒鐘..
等佢開眼

真系

企係到玩69

好細個聽有啲岀入都吾記得嚕，不過你呢個結局又再恐怖啲

吾系甘牙 莪巧撚驚牙吊

未聽過
哇屌 睇d留言就有畫面 起L曬雞皮
真係恭喜我

呢個有笑話版, 係條友一擘大眼發現全屋嘢俾個道士偷晒

BTW 吾你老母

屌你老母

仆街點解聽完我唔覺得驚

恭喜你 做乜雞負評我

常寂園 應該係我睇過最好睇，得閒拎出後回味既鬼故

追下先

單車嗰單？